要港共政府知道"我哋一世不投建制派"

同路人手動轉(請廣傳)：

致香港政府
唔好當香港人白癡😡
你冇可能永遠取消選舉
提醒你"醒咗嘅香港人係唔會再瞓返"
我哋一世都唔會再投票俾建制派👎

#一世不投票建制派
#趕絕鎅票天使
#唔大訴求缺一不可
#票債不單只票償
#抗爭直至勝利

見撚到街頭民賤聯d banner就火撚滾

請講清楚俾大家聽，邊幾個黨派係建制派，以免混淆